蘋果類產品炒賣區 發佈會將不包含 (2)

投資涉及風險。您應就本身的投資經驗、投資目標、財政資源及其他相關條件，小心衡量自己是否適合參與任何投資項目。蘋果類產品價格可升可跌，甚至變成毫無價值。買賣蘋果類產品 均可帶來虧損或盈利。

Investment involves risk. You should carefully consider whether any investment products or services mentioned herein are appropriate for you in view of your investment experience, objectives, financial resources and relevant circumstances. The price of Apple Devices may move up or down and may become valueless. Losses may be incurred as well as profits made as a result of buying and selling Apple Devices.

請各新手/小學雞先讀

1. 請問幾時會再開訂呢?
答: 可致電 800-908-988 找客戶服務員查詢
答: 可到

2. 我有心臟病,日日提心吊膽好驚比人CUT單,點算好?
答: 落訂後,CLICK入ORDER內有""""CANCEL ORDER""""選項,按下可保平安

3. 機我收到了,等左幾日...幾時放好?
答: 發問之日,正是放機之時,因為你已吃不消
答: 本區有多人可以用原價+12蚊同你接貨, 詳情請留名

4. 先達放機,去邊間好?
答: 勤者多得

5. 賣機時店主要求留電話/id card no,點做?
答: 走

6. 重要事項?
答: J數可走,卡數不得不找

7. 放完機之後點
答: 用你畢生演技扮無野發生,將錢運到銀行, 找卡數/ALL IN利物浦
答: 10%捐比人, 不過唔係叫你捐比馬會

8. 師博師博,我想問下2011年邊幾個星座無甘易比人CUT單?
答: 處女座 -> 山羊座 -> 雙魚座 -> 白羊座 ,
答: 想轉星座既, 請致電 800-908-988

9. Credit Card authorization 問題其實黎黎去去都係果幾個
答: 小心credit limit, 留意分期會扣limit
答: billing address / personal information 問題
答: (特別係HSBC) 冇整Visa/Master Password
答: Apple/銀行 個Server有問題
答: 禁一下: edit order-->cancel order; 紅字即走

10. 請問可唔可借部機比我炒丫?
答: 英國原價+500, 冇問題請留名

11. 咩係NYS? NYC,PFS又係咩?
答: NYS: New York Station 紐約站,果度間豐澤成日有iphone4買
答: PFS: 打錯字,原為FPS(Frame Per Second),指高登巴打刷Apple網頁的更新速率
答: NYC: Not Yet Cutted, 巴打欠J數仍未找,需要你的行動!

12. 咩係ST價?
答: 沙田百腦薈價

13: 唔炒iPhone可以炒乜
答: 炒ivan

iPHONE4之歌

在你身邊路雖遠未疲倦
伴你漫行一段接一段
越過高峰另一峰卻又見
目標推遠 讓理想永遠在前面

路縱崎嶇亦不怕受磨練
願一生中苦惱快樂也體驗
愉快悲哀在身邊轉又轉
風中賞雪 霧裡賞花快樂回旋

毋庸計較 快欣賞身邊美麗每一天
還願確信美景良辰在腳邊
願將歡笑聲蓋掩苦痛那一面
悲也好 喜也好
每天找到新發現
讓疾風吹呀吹 儘管給我兩考驗
小雨點 放心灑
早就決心向著前

點解要去SG訂機?
因為香港停左訂LAW
官網冇得訂 你會狂F5
官網有得訂 你又禁唔切
o靚仔你啤咩呀 鬥F5次數多丫
又開賣呀 訂貨丫
訂丫 訂到? 訂唔到? 點呀
你見過3GS變4未,你見過SG地址變HK地址未呀
你話SG訂到嘛 你收到貨未
有張圖証明到好巴閉呀?
你知唔知比人CUT單恢復唔到
你知唔知打上去CS比人CUT曬 冇野好講
你知唔知CS諗緊咩?
話俾你聽SG係HK訂唔到
你唔想比CS寸
但係你無辦法 訂左無得返轉頭
係呀 每個人都知SG有得訂 我都知
其實 SG訂唔訂到 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 訂左3GS係冇得變4 ga

點解入炒賣POST?
炒iPhone law hehehaha 索料
我無得買 可以fake你
我有貨係手 可以串你
o靚仔你啤咩呀 鬥多iPhone丫
又開賣呀
返貨丫 返丫
我fake你 你fake我 點呀
你見過cut單未,你見過低放未呀
你話胡向左走向右走塗係你偶像丫ma 你見過胡向左走向右走塗未
成個床下底都係丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢果陣比人水左?唔到
你知唔知佢走去俾人串佢,但駁唔到
你知唔知胡向左走向右走塗諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想俾人震倉
佢唔想俾收機佬串
但係佢無辦法 入左無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 開唔開Store 我唔知道咁多
但係我想話俾你聽 去錯Store 無得返轉頭ga

簡單d: 十四部 iPhone 4, 放九萬三千七百六, 只收港幣真鈔, 限時五分鐘完成, 不減價不講價只加價, 收就收唔收就做正義的事就, 咪向左走向右走係度阿吱阿左摩洛哥, 你唔收華強收十萬九千七, 唔係見你成個餓狗樣, 而我又有dd 咁多仁慈之心, 真係唔放比你, 你呀你呀, 賺向左走向右走完要捐10%比人, 不過唔係叫你捐比馬會, 唔係下次咪向左走向右走旨意我放比你隻餓狗

我唔係無試過，我試過安分守己，日做夜做，想做份工，做個有用的人。
我試過但係出面果班人，出面果班人呀！佢果有當我係人咩？
佢地只係畀少少錢出黎，就要我返朝八晚十一，佢地就係度賺大錢，呢D叫公平咩？

你出去問下人，是旦問一個人，問下佢地需要D乜野俾佢地? 答案好簡單，只就係要有一份-安安定定返工朝九晚五，勤勤力力咁做，做完可以返屋企同屋企人一齊睇下電視。點解佢地要捱生捱死得番半條人命不斷OT去賺個一萬幾千呀？

因為個老闆係度玩野呀！愈有權就愈玩得無良，呢個世界叫公平咩？呢個世界叫公平咩？

一日到黑問問問, 幾時收到又問, 會唔會cut單又問, 問問問問Hi 你咩
搵錢自己唔出下力乜向左走向右走都問,又問埋D低向左走向右走能到低能兒童都唔會問既問題
Hi 你使唔使教埋你做愛插西窿, 亞太區有一天成為亞太區你個街不如直接畀個銀行戶口我過錢畀你啦杏家鏟

眼紅者，先達狗勿入

<<大魔論貨>>
春，先達西價。吾將放，大魔請見。巴打人曰：「西價無極限，又何hold貨？」大魔曰：「恐慌者眾，未能遠謀。」乃入見。
問何以hold？吾曰：「處處西價，水尾是也，將放吾貨。」大魔曰：「散戶狗放，不可隨也。」吾曰：「與之同盒，足證新鮮，必加價。」大魔曰：「新手之流，神鬼怒也。」吾曰：「北上蝗穴，雖不常去，必以用。」大魔曰：「身體力行，可以一戰。」去，則請從。

吾與之乘，目標華強。吾將衝關，大魔曰：「未可。」囑咐放鬆面容，大魔曰：「可矣。」過海神仙。

吾將放之，大魔曰：「未可。」腰板挺直，霸氣問價之。曰：「可矣。」靚價全走。

既放，吾問其故。大魔曰：「炒機，勇氣也。西價一起，先恐慌，後狗放。師奶西裝友，可恨也。唯華強，真價也，大膽放焉。吾視其出路，望其收貨，故放之。」

榮總Hi4哥之全文重溫

所以
平時出post
都唔想打埋D粗口出黎
除左上次果條正義向左走向右走
今次就係呢條無恥向左走向右走

個line group真係令我覺得自己好向左走向右走蠢
仲蠢過上台出機計少左成本
蠢到我竟然起過一個副題歌頌你

我睇返最初
你同ION傾計, 話自己係新界買舖
買舖有乜乜乜好, 炒住宅呢樣煩果樣又煩
而家諗返起, 呢樣野你點會唔係勁吹丫

你今日係炒賣區變成過街老鼠, 係你自己造成
我而家真係Hi緊你呀4哥, 你其實睇唔睇得明我講乜嫁?

我地好多個都玩BOT
你唔好再同我地同流合污喇
無謂要你冒8成入罪既風險啦
唔該, 過主啦

4.已成為炒賣區新一代過街老鼠王，並以偷勁人地ID為人熟悉

又係我
艾邦拉荷巴打
唔好講咁多 我知各位巴打好心急 無計啦iphone 5唔知做乜Seven事 跌到扒左係度
你係唔係好驚冇人收呢 但又打唔通800喔
點算好
唔洗怕 小弟成日落老蘭 落得老蘭食港女緊係要部最新既iphone架啦 如果唔係點顯得出港女無知 我老細成日話呀 港女一勁日篤篤篤篤部iphone 乜向左走向右走都唔識 冇向左走向右走用 但我成日同我老細講 無知先最好 佢咁醒有Seven用 過人世咩
不過小弟訂得多 俾apple black list左 老細order我 想要幾部黎落老蘭方便下 咁佢又要我又要 點算好呢
唔緊要 小弟最鍾意幫巴打 而家推出義海豪情超筍價俾大家
當你走到埋去日泡 高登蘋果 艾吹 同埋潮洲佬都同你話唔收
係唔係會感到好無助 感到被孤立 係度怨天怨地怨人怨屎忽 點解唔早D到 點解要落ORDER
唔講咁多 有巴打會話勁我打咁多野出黎都係簡單幾句搞掂 晒左佢成分鐘去睇我呢段收機自白
拿 睇完呢D肺腑之言 巴絲打你唔好感動住
而家我以超筍價 以APPLE IPO * 0.86 收IPHONE 5
有巴打會Hi勁我咁向左走向右走低
我可以好理直氣壯話俾你知 一D都唔低
點解 如果冇人收 你IPO要硬食 入場都五千幾啦 你執返4千幾起碼唔洗輸晒先 仲有既係 你用你張卡買 有D乜野 自己計啦 唔洗唱通街
你又會Hi勁我 Hi 放返俾APPLE囉
我又可以大大聲聲咁講俾你聽 隨便
點解 如果你由PI轉左PFS 當初大家係呢個STAGE轉左 係唔係開心過射精啦 但今時唔同往日啦 800打唔通 打得通都要俾APPLE食返15% 仲要冇埋積分呀 乜向左走向右走野 茄鼠多啦 長想前 貓屎呀 乜都冇喔 仲要蝕過放比我 你拎到部機 可以影相俾女神睇 話俾佢聽 你訂左十條 一般人都知道架啦 十條要成558800架嘛 到埋貨 女神一睇就知你係有錢私樓仔 日日都有私竇俾你中出廿連發 晚晚都高潮疊起 你係毒向左走向右走 諗起都過癮 好多人聽過碌卡買車 你可以碌卡買樓 仲要既係 你嬴埋APPLE 1%利潤 點解 O岩先咪講左 我出價比APPLE高1% 558800既1% 5588 拿 唔好睇小呢5588 已經係一部IPHONE 5 你已經賺多部IPHONE 5 16GB啦
如果各位巴絲打有需要 請即PM

話說我有個朋友個朋友個老婆唔見左部電話
呢個女人就同佢老公話想要部金色5s
咁個老公就去問我朋友乞部5s
咁我朋友好好人咁話, 盡量幫你啦

呀, 點知佢原來開價 原價+500
我朋友就當然老虎蟹都唔制
跟住老公就開始發爛渣
仲要講話""""我老婆已經唔見左部5000蚊既電話, 再補5588 +500, 姐係成萬蚊同你買部電話, 你自己諗清楚啦 佢部機係自用架"""" (大概係咁既對話啦)

最後仲要係facebook打左個status ""Everyone buys common style, I like to who they don't like style""
睇落幾深奧 我估應該係古文黎 雖然我唔知佢up緊乜9

炒機真係好多人性睇

Hi, 呢幾日真係好向左走向右走嬲,
呢個眼紅區由iPhone 4年代高手齊集到而家iPhone 6得返成班新手係到互fake都唔係重點,
反正經過咁多年洗禮, 變質係正常,
但係新手們, 你唔可以怪我地, 想當年iPhone 4, 唔會有人打開手板就問人拎呢樣果樣,
你睇完post唔明果時黎問, 一定會有人答你,
好多野唔講到咁白, 係因為唔想一d唔識炒的外人入黎攪串個party.

但係今年就多得香港d media, 有政改唔敢寫,
就寫搵笨攻略, 由未開賣到今日第五日都係到亂寫一通
AOS未開賣就話炒到上三萬蚊一部, 算
教人幾點幾點訂機, 算
iR都未開始未知玩法, 你就教人點玩, 算
開哂上年iR d link fake新手, 算
一日個價冇一千, 未穿IPO, 你就話蝕到入肉, 到底乜向左走向右走野叫蝕到入肉?
教人走私上華旦? 係唔係傻的嗎?

上個星期五第一日有機, 個價其實好合理
第二/三日星期六/日, 個價回落, 個可以插水
點解呀? 咪多得你地lor, 我係講緊新手/c9/同埋你班Hi Hi記者
1) 星期六/日西價不嬲都係常識, 原因係收到無錢, 銀行都冇錢比佢地
2) 小運輸, 貨上唔到去
3) 有大莊唔開工, 小人開價
就係因為咁, 班ST狗開平100你地就dog rush去餵狗

特別係同埋老豆老母一齊去放果d
我唔知你地背後故事啦, 我都唔想知
老豆同個仔講, 不如快d放左佢啦, 再咁落去, 真係車錢都冇得賺
老母已經同一時間搶左三個啡盒比潮州佬
之後潮州佬話得返5800, 呢3條好樣都放
個價點可能唔西?

講開放機, 你地要去數錢, 又要驚假銀紙,
一千幾百蚊你驚乜Seven, 又唔係叫你蚊一千幾百萬
拎哂UV燈去照, 又話呢張唔要果張唔要, 想點?
你咁向左走向右走驚, 不如收票啦, 拎去銀行入向左走向右走左佢咪得lor

咁多年, 都唔會話開封扣500
早幾年話扣50都走人啦, 點解今年扣500仲會有人放架?
佢地有一批貨去到最後都係要開盒走架啦, 一係就會賣街, 做乜要平賣比人?

番到公司, 個向左走向右走個係到話, 死啦, 我上網訂左1部10月先有貨, 到時會點架
另外一個就扮哂老手, 我仲驚啦, 仲有兩部用GUEST ACCOUNT check out, 取消唔到, 都唔知點算

你地班新手/c9, 唔該你地Stop la, 唔好攪串個party,
呢個game唔係你玩, 就唔該你walk away, 如果唔係你係會影響到其他人.

香港人, 今次呢件事, 可以引用返chris patten果句
My anxiety is not that this community's autonomy would be usurped by _____, but that it could be given away bit by bit by some people in Hong Kong.
係你地自己拎黎.

我都係果句
眼紅人地姐係自己冇本事 你估在座成班人一勁日坐係度等九月炒iphone 發夢啦
新手一日係度問問問 又唔見你問正苦幾時加推居屋 提高公屋入息 減少難民大陸人輸入 標準工時又唔見你勁叫 又怕輸又要賺 你邊隻眼iphone 包贏 我真係Hi Auntie生舊咁既野出黎 不如正正經經打份工好冇 唔好妙想天開會發達 判斷力都冇 不如執紙皮 我怕你輸畀d阿伯阿婆咋

最後: 回顧篇

1-總是帶著神秘
2-發佈會將不包含
3-
4-

真係阿里山小子黎？

眼紅者勿入呢

唔怪得怪怪地

個POST留下個月用

冇得炒了